00059 一年內可以上到9$-10$

加息影響唔大 不過要小心宜家個價位 有啲唔穩定